{
    "- Select -": "- 选择 -",
    "- Select Module -": "- 选择模块 -",
    "- Select Position -": "- 选择位置 -",
    "- Select Widget -": "- 选择小工具 -",
    "\"%name%\" already exists in the library, it will be overwritten when saving.": "“%name%”已经存在于库中，保存时将被覆盖。",
    "%label% Position": "%label%位置",
    "%name% already exists. Do you really want to rename?": "%name%已经存在，你确定想重命名？",
    "%post_type% Archive": "%post_type%存档",
    "%s is already a list member.": "%s已经是列表成员。",
    "%s was permanently deleted and cannot be re-imported. The contact must re-subscribe to get back on the list.": "%s已被永久删除，无法重新导入。联系人必须重新订阅才能重新加入列表。",
    "%smart_count% Collection |||| %smart_count% Collections": "%smart_count%集合 |||| %smart_count%集合",
    "%smart_count% Element |||| %smart_count% Elements": "%smart_count% 元素 |||| %smart_count% 元素",
    "%smart_count% File |||| %smart_count% Files": "%smart_count%文件 |||| %smart_count%文件",
    "%smart_count% File selected |||| %smart_count% Files selected": "%smart_count%选中的文件 |||| %smart_count%选中的文件",
    "%smart_count% Icon |||| %smart_count% Icons": "%smart_count% 图标 |||| %smart_count% 图标",
    "%smart_count% Layout |||| %smart_count% Layouts": "%smart_count% 布局 |||| %smart_count% 布局",
    "%smart_count% media file download failed: |||| %smart_count% media file downloads failed:": "%smart_count%下载失败媒体文件： |||| %smart_count%下载失败媒体文件：",
    "%smart_count% Photo |||| %smart_count% Photos": "%smart_count%照片 |||| %smart_count%照片",
    "%smart_count% Preset |||| %smart_count% Presets": "%smart_count% 预设值 |||| %smart_count% 预设值",
    "%smart_count% Style |||| %smart_count% Styles": "%smart_count% 风格 |||| %smart_count% 风格",
    "%smart_count% User |||| %smart_count% Users": "%smart_count%用户 |||| %smart_count%用户",
    "%type% Presets": "%type%预设",
    "<code>json_encode()</code> must be available. Install and enable the <a href=\"http://php.net/manual/en/book.json.php\" target=\"_blank\">JSON</a> extension.": "<code>json_encode()</code>必须可用。安装并启用<a href=\"http://php.net/manual/en/book.json.php\" target=\"_blank\">JSON</a>扩展。",
    "1 Column Content Width": "一列内容宽度",
    "a": "一个",
    "A higher execution time is recommended. Set the <code>max_execution_time</code> to 60 in the <a href=\"http://php.net/manual/en/ini.core.php\" target=\"_blank\">PHP configuration</a>.": "建议更长的执行时间。在<a href=\"http://php.net/manual/en/ini.core.php\" target=\"_blank\">PHP配置</a>中将<code>max_execution_time</code>设置为60。",
    "A higher memory limit is recommended. Set the <code>memory_limit</code> to 128M in the <a href=\"http://php.net/manual/en/ini.core.php\" target=\"_blank\">PHP configuration</a>.": "建议更高的内存限制。在<a href=\"http://php.net/manual/en/ini.core.php\" target=\"_blank\">PHP配置</a>中将<code>memory_limit</code>设置为128M。",
    "A higher upload limit is recommended. Set the <code>post_max_size</code> to 8M in the <a href=\"http://php.net/manual/en/ini.core.php\" target=\"_blank\">PHP configuration</a>.": "建议更高的上传限制。在<a href=\"http://php.net/manual/en/ini.core.php\" target=\"_blank\">PHP配置</a>中将<code>post_max_size</code>设置为8M。",
    "A higher upload limit is recommended. Set the <code>upload_max_filesize</code> to 8M in the <a href=\"http://php.net/manual/en/ini.core.php\" target=\"_blank\">PHP configuration</a>.": "建议更高的上传限制。在<a href=\"http://php.net/manual/en/ini.core.php\" target=\"_blank\">PHP配置</a>中将<code>upload_max_filesize</code>设置为8M。",
    "About": "关于",
    "Absolute Positioned": "绝对定位",
    "Accordion": "折叠",
    "Add": "添加",
    "Add a colon": "添加冒号",
    "Add a leader": "添加领导者",
    "Add a parallax effect or fix the background with regard to the viewport while scrolling.": "滚动时添加视差效果或固定相关视区的背景。",
    "Add a parallax effect.": "添加视差效果。",
    "Add bottom margin": "添加下边距",
    "Add Element": "添加元素",
    "Add extra margin to the button.": "为按钮添加额外的边距。",
    "Add Folder": "添加目录",
    "Add Item": "添加项目",
    "Add Media": "添加媒体",
    "Add Menu Item": "添加菜单项",
    "Add Module": "添加模块",
    "Add Row": "添加行",
    "Add Section": "添加片段",
    "Add text after the content field.": "在内容字段之后添加文本。",
    "Add text before the content field.": "在内容字段之前添加文本。",
    "Add top margin": "添加上边距",
    "Adding Navbar Subtitles": "添加导航栏子标题",
    "Adding the Logo": "添加Logo",
    "Adding the Search": "添加搜索",
    "Adding the Social Icons": "添加社交图标",
    "Advanced": "高级",
    "After": "之后",
    "After Submit": "提交后",
    "Alert": "警报",
    "Align image without padding": "没有填充并对齐图像",
    "Align the filter controls.": "对齐过滤器控件。",
    "Align the image to the left or right.": "图像左右对齐。",
    "Align the image to the top or place it between the title and the content.": "图像顶部对齐或将其放在标题和内容之间。",
    "Align the image to the top, left, right or place it between the title and the content.": "图像顶部、左侧、右侧对齐或将其放置在标题和内容之间。",
    "Align the meta text.": "对齐元文本。",
    "Align the navigation items.": "对齐导航项。",
    "Align the section content vertically, if the section height is larger than the content itself.": "如果片段高度大于内容本身，则垂直对齐片段内容。",
    "Align the title and meta text as well as the continue reading button.": "对齐标题和元文本以及继续阅读按钮。",
    "Align the title and meta text.": "对齐标题和元文本。",
    "Align the title to the top or left in regards to the content.": "将标题与内容在顶部或左侧对齐。",
    "Alignment": "对齐",
    "Alignment Breakpoint": "对齐断点",
    "Alignment Fallback": "对齐回退",
    "All backgrounds": "所有背景",
    "All colors": "所有颜色",
    "All images are licensed under <a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank'>Creative Commons Zero</a> which means you can copy, modify, distribute and use the images for free, including commercial purposes, without asking permission.": "所有图片均根据<a href='http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/' target='_blank'>Creative Commons Zero</a>获得许可，这意味着您可以未经许可复制，修改，分发和使用图像免费，包括商业用途。",
    "All Items": "所有项目",
    "All layouts": "所有布局",
    "All styles": "所有样式",
    "All topics": "所有主题",
    "All types": "所有类型",
    "All websites": "所有网站",
    "Allow mixed image orientations": "允许混合图像方向",
    "Allow multiple open items": "允许打开多个项目",
    "Alternatively, create a template to apply a general layout to all pages of this type. Go to the Templates panel in YOOtheme Pro to create a template.": "或者，创建一个模板，将常规布局应用于此类型的所有页面。转到YOOtheme Pro中的“模板”面板以创建模板。",
    "Animate background only": "仅限背景动画",
    "Animate strokes": "动画笔画",
    "Animation": "动画",
    "Any Joomla module can be displayed in your custom layout.": "任何Joomla模块都可以显示在您的自定义布局中。",
    "Any WordPress widget can be displayed in your custom layout.": "任何WordPress小工具都可以显示在您的自定义布局中。",
    "API Key": "API密钥",
    "Apply a margin between the navigation and the slideshow container.": "在导航和幻灯片容器之间设置边距。",
    "Apply a margin between the overlay and the image container.": "在叠加层和图像容器之间设置边距。",
    "Apply a margin between the slidenav and the slider container.": "在滑动导航和滑块容器之间设置边距。",
    "Apply a margin between the slidenav and the slideshow container.": "在滑动导航和幻灯片容器之间设置边距。",
    "Apply an animation to elements once they enter the viewport. Slide animations can come into effect with a fixed offset or at 100% of the element size.": "进入视区后，将动画应用于元素。幻灯片动画效果可以使用固定偏移量或元素自身大小的100％。",
    "Assigning Modules to Specific Pages": "将模块分配给特定页面",
    "Assigning Templates to Pages": "将模板分配给页面",
    "Assigning Widgets to Specific Pages": "将窗口小工具分配给特定页面",
    "Attach the image to the drop's edge.": "将图像附加到弹出窗口边缘。",
    "Attention! Page has been updated.": "注意！页面已更新。",
    "Attributes": "属性",
    "Author": "作者",
    "Author Link": "作者链接",
    "Auto-calculated": "自动计算",
    "Autoplay": "自动播放",
    "Back": "返回",
    "Background Color": "背景颜色",
    "Base Style": "基础风格",
    "Before": "之前",
    "Behavior": "行为",
    "Blend Mode": "混合模式",
    "Block Alignment": "模块对齐",
    "Block Alignment Breakpoint": "模块对齐断点",
    "Block Alignment Fallback": "模块对齐方案",
    "Blog": "博客",
    "Blur": "模糊",
    "Border": "边界",
    "Bottom": "底部",
    "Box Decoration": "Box装饰",
    "Box Shadow": "Box阴影",
    "Breadcrumbs": "面包屑",
    "Breadcrumbs Home Text": "面包屑首页文字",
    "Breakpoint": "断点",
    "Builder": "编辑器",
    "Button": "按钮",
    "Button Margin": "按钮边距",
    "Button Size": "按钮大小",
    "Buttons": "按钮",
    "By default, fields of related sources with single items are available for mapping. Select a related source which has multiple items to map its fields.": "默认情况，具有单个项目的相关源字段可用于映射。选择一个具有多个项目的相关源以映射其字段。",
    "Cache": "缓存",
    "Campaign Monitor": "活动监视器",
    "Campaign Monitor API Token": "Campaign Monitor API令牌",
    "Cancel": "取消",
    "Center": "居中",
    "Center columns": "中心列",
    "Center grid columns horizontally and rows vertically.": "网格列水平居中，行垂直居中。",
    "Center horizontally": "水平居中",
    "Center rows": "中心行",
    "Center the active slide": "居中活动幻灯片",
    "Center the content": "居中内容",
    "Center the module": "居中模块",
    "Center the title and meta text": "居中标题和元文本",
    "Center the title, meta text and button": "居中标题、元文本和按钮",
    "Center, left and right alignment may depend on a breakpoint and require a fallback.": "居中，左右对齐也许取决于断点并需要反馈。",
    "Changelog": "更新日志",
    "Child Theme": "子主题",
    "Choose a divider style.": "选择分隔线样式。",
    "Choose a map type.": "选择地图样式。",
    "Choose between a parallax depending on the scroll position or an animation, which is applied once the slide is active.": "选择滚动位置视差或幻灯激活动画。",
    "Choose between an attached bar or a notification.": "选择附加栏或通知。",
    "Choose between an ordered and unordered list to fit your semantic structure.": "选择有序列表或无序列表，以适合您的语义结构。",
    "Choose between the previous/next or numeric pagination. The numeric pagination is not available for single articles.": "在上一个/下一个或数字分页之间选择。数字分页不适用于单个文章。",
    "Choose between the previous/next or numeric pagination. The numeric pagination is not available for single posts.": "在上一个/下一个或数字分页之间选择。数字分页不适用于单个帖子。",
    "Choose Font": "选择字体",
    "Choose one of the HTML elements to fit the semantic structure.": "选择一种HTML元素，以适合您的语义结构。",
    "Choose one of the six heading elements to fit your semantic structure.": "从六个标题元素中选择一个以适合您的语义结构。",
    "Choose the icon position.": "选择图标位置。",
    "Class": "类",
    "Classes": "类",
    "Clear Cache": "清除缓存",
    "Clear cached images and assets. Images that need to be resized are stored in the theme's cache folder. After reuploading an image with the same name, you'll have to clear the cache.": "清除缓存的图像和资源。需要调整大小的图像存储在主题的缓存文件夹中。重新上载具有相同名称的图像后，您必须清除缓存。",
    "Close": "关闭",
    "Code": "代码",
    "Collapsing Layouts": "折叠式布局",
    "Collections": "集合",
    "Color": "颜色",
    "Column": "列",
    "Column 1": "第1列",
    "Column 2": "第2列",
    "Column 3": "第3列",
    "Column 4": "第4列",
    "Column 5": "第5列",
    "Column Gap": "列间距",
    "Column Layout": "列布局",
    "Columns": "列",
    "Columns Breakpoint": "列断点",
    "Comments": "评论",
    "Components": "组件",
    "Condition": "条件",
    "Consent Button Style": "同意按钮样式",
    "Consent Button Text": "同意按钮文本",
    "Container Padding": "容器填充",
    "Container Width": "容器宽度",
    "Content": "内容",
    "content": "内容",
    "Content Alignment": "内容对齐",
    "Content Length": "内容长度",
    "Content Margin": "内容边距",
    "Content Parallax": "内容视差",
    "Content Width": "内容宽度",
    "Controls": "控制",
    "Cookie Banner": "Cookie横幅",
    "Cookie Scripts": "Cookie脚本",
    "Copy": "复制",
    "Countdown": "倒数",
    "Create a general layout for this page type. Start with a new layout and choose from a collection of ready-to-use elements or browse the layout library and start with one of the pre-built layouts.": "为此页面类型创建常规布局。开始一个新的布局，并从一组准备使用的元素中进行选择，或者浏览布局库，从一个预先构建的布局开始。",
    "Create a layout for the footer section of all pages. Start with a new layout and choose from a collection of ready-to-use elements or browse the layout library and start with one of the pre-built layouts.": "为所有页面的页脚片段创建布局。开始一个新的布局，并从一组准备使用的元素中进行选择，或者浏览布局库，从一个预先构建的布局开始。",
    "Create a layout for this module and publish it in the top or bottom position. Start with a new layout and choose from a collection of ready-to-use elements or browse the layout library and start with one of the pre-built layouts.": "为此模块创建一个布局，并将其发布在顶部或底部。开始一个新的布局，并从一组准备使用的元素中进行选择，或者浏览布局库，从一个预先构建的布局开始。",
    "Create a layout for this widget and publish it in the top or bottom area. Start with a new layout and choose from a collection of ready-to-use elements or browse the layout library and start with one of the pre-built layouts.": "为此小工具创建一个布局，并将其发布在顶部或底部。开始一个新的布局，并从一组准备使用的元素中进行选择，或者浏览布局库，从一个预先构建的布局开始。",
    "Create an individual layout for the current page. Start with a new layout and choose from a collection of ready-to-use elements or browse the layout library and start with one of the pre-built layouts.": "为当前页面创建一个单独的布局。开始一个新的布局，并从一组准备使用的元素中进行选择，或者浏览布局库，从一个预先构建的布局开始。",
    "Creating a New Module": "创建一个新模块",
    "Creating a New Widget": "创建一个新的小工具",
    "Creating Accordion Menus": "创建折叠菜单",
    "Creating Advanced Module Layouts": "创建高级模块布局",
    "Creating Advanced Widget Layouts": "创建高级小工具布局",
    "Creating Menu Dividers": "创建菜单分隔符",
    "Creating Menu Heading": "创建菜单标题",
    "Creating Menu Headings": "创建菜单标题",
    "Creating Navbar Text Items": "创建导航栏文本项",
    "Critical Issues": "危急问题",
    "Critical issues detected.": "检测到危急问题。",
    "Curated by <a href>%user%</a>": "由<a href>%user%</a>策划",
    "Current Layout": "当前布局",
    "Current Style": "当前风格",
    "Custom Code": "自定义代码",
    "Customization": "定制",
    "Customization Name": "自定义名称",
    "Customize the column widths of the selected layout and set the column order. Changing the layout will reset all customizations.": "自定义所选布局的列宽并设置列顺序。更改布局将重置所有自定义设置。",
    "Customizing": "定制",
    "Date": "日期",
    "Date Format": "日期格式",
    "Decorate the headline with a divider, bullet or a line that is vertically centered to the heading.": "使用分隔线，线框或垂直居中于标题的线条装饰标题。",
    "Decorate the title with a divider, bullet or a line that is vertically centered to the heading.": "使用分隔线，线框或垂直居中于标题的线条装饰标题。",
    "Decoration": "装饰",
    "Default": "默认",
    "Define a background style or an image of a column and set the vertical alignment for its content.": "定义背景样式或列的图像，并为其内容设置垂直对齐方式。",
    "Define a name to easily identify this element inside the builder.": "定义名称以在编辑器中轻松标识此元素。",
    "Define a unique identifier for the element.": "为元素定义唯一标识符。",
    "Define an alignment fallback for device widths below the breakpoint.": "为断点下方的设备宽度定义对齐回退。",
    "Define one or more attributes for the element. Separate attribute name and value by <code>=</code> character. One attribute per line.": "为元素定义一个或多个属性。属性名称和值用 <code>=</code> 字符分隔。每行一个属性。 ",
    "Define one or more class names for the element. Separate multiple classes with spaces.": "为元素定义一个或多个类名。用空格分隔多个类。",
    "Define the alignment in case the container exceeds the element max-width.": "如果容器超出元素的最大宽度，则定义对齐。",
    "Define the alignment of the last table column.": "定义表格最后一列的对齐方式。",
    "Define the device width from which the alignment will apply.": "定义将应用对齐的设备宽度。",
    "Define the device width from which the max-width will apply.": "定义将应用的最大设备宽度。",
    "Define the layout of the form.": "定义表单的布局。",
    "Define the layout of the title, meta and content.": "定义标题，元和内容的布局。",
    "Define the order of the table cells.": "定义表格单元格的顺序。",
    "Define the padding between items.": "定义项目之间的填充。",
    "Define the padding between table rows.": "定义表格各行之间的填充。",
    "Define the title position within the section.": "定义标题在该片段中的位置。",
    "Define the width of the content cell.": "定义内容单元格的宽度。",
    "Define the width of the filter navigation. Choose between percent and fixed widths or expand columns to the width of their content.": "定义过滤器导航的宽度。在百分比和固定宽度之间进行选择，或将列扩展为其内容的宽度。",
    "Define the width of the image within the grid. Choose between percent and fixed widths or expand columns to the width of their content.": "定义网格中图像的宽度。在百分比和固定宽度之间进行选择，或将列扩展为其内容的宽度。",
    "Define the width of the meta cell.": "定义元单元格的宽度。",
    "Define the width of the navigation. Choose between percent and fixed widths or expand columns to the width of their content.": "定义导航的宽度。在百分比和固定宽度之间进行选择，或将列扩展为其内容的宽度。",
    "Define the width of the title cell.": "定义标题单元格的宽度。",
    "Define the width of the title within the grid.": "定义网格中标题的宽度。",
    "Define the width of the title within the grid. Choose between percent and fixed widths or expand columns to the width of their content.": "定义网格中标题的宽度。在百分比和固定宽度之间进行选择，或将列扩展为其内容的宽度。",
    "Define whether the width of the slider items is fixed or automatically expanded by its content widths.": "定义幻灯项的宽度是固定的还是按其内容宽度自动展开。",
    "Define whether thumbnails wrap into multiple lines if the container is too small.": "如果容器太小，定义缩略图是否包裹成多行。",
    "Delete": "删除",
    "Description List": "说明列表",
    "Desktop": "桌面",
    "Determine how the image or video will blend with the background color.": "确定图像或视频如何与背景颜色混合。",
    "Determine how the image will blend with the background color.": "确定图像如何与背景颜色混合。",
    "Determine whether the image will fit the page dimensions by clipping it or by filling the empty areas with the background color.": "通过剪切图像或使用背景颜色填充空白区域，来确定图像是否适合页面尺寸。",
    "Determine whether the image will fit the section dimensions by clipping it or by filling the empty areas with the background color.": "通过剪切图像或使用背景颜色填充空白区域来确定图像是否适合片段尺寸。",
    "Disable automatic text recoloring, for example when you use cards inside sections.": "禁用自动文本重新着色，例如卡片在片段内部使用时。",
    "Disable autoplay, start autoplay immediately or as soon as the video enters the viewport.": "禁用自动播放、立即开始自动播放或视频进入视区后立即开始自动播放。",
    "Disable conversion of Emoji characters to images.": "禁止将表情符号字符转换为图像。",
    "Disable element": "禁用元素",
    "Disable Emojis": "禁用表情符号",
    "Disable infinite scrolling": "禁用无限滚动",
    "Disable item": "禁用项目",
    "Disable row": "禁用行",
    "Disable section": "禁用片段",
    "Disable the <a href=\"https://developer.wordpress.org/reference/functions/wpautop/\" target=\"_blank\">wpautop</a> filter for the_content and the_excerpt.": "禁用<a href=\"https://developer.wordpress.org/reference/functions/wpautop/\" target=\"_blank\">wpautop</a>筛选the_content和the_excerpt。",
    "Disable wpautop": "禁用wpautop",
    "Disabled": "禁用",
    "Discard": "丢弃",
    "Display": "显示",
    "Display a divider between sidebar and content": "在侧边栏和内容之间显示分隔符",
    "Display a menu by selecting the position in which it should appear. For example, publish the main menu in the navbar position and an alternative menu in the mobile position.": "通过选择应出现的位置来显示菜单。例如，在导航栏位置发布主菜单，在移动位置发布替代菜单。",
    "Display header outside the container": "在容器外显示标题",
    "Display icons as buttons": "显示图标作为按钮",
    "Display on the right": "显示在右侧",
    "Display overlay on hover": "在悬停时显示叠加层",
    "Display the breadcrumb navigation": "显示面包屑导航",
    "Display the content inside the overlay, as the lightbox caption or both.": "显示叠加层内的内容，作为灯箱标题或两者皆是。",
    "Display the content inside the panel, as the lightbox caption or both.": "显示面板内的内容，作为灯箱标题或两者皆是。",
    "Display the first letter of the paragraph as a large initial.": "将段落的第一个字母显示为大的首字母。",
    "Display the image only on this device width and larger.": "仅在此设备宽度和更大的宽度上显示图像。",
    "Display the image or video only on this device width and larger.": "仅在此设备宽度和更大的宽度上显示图像。",
    "Display the map controls and define whether the map can be zoomed or dragged using the mouse wheel or touch.": "显示地图控件并定义是否可以使用鼠标滚轮来缩放地图或划动来拖动地图。",
    "Display the meta text in a sentence or a horizontal list.": "在句子或水平列表中显示元文本。",
    "Display the module only from this device width and larger.": "仅从此设备宽度和更大的宽度显示模块。",
    "Display the navigation only on this device width and larger.": "仅在此设备宽度和更大的宽度上显示导航。",
    "Display the parallax effect only on this device width and larger.": "仅在此设备宽度和更大的宽度上显示视差效果。",
    "Display the popover on click or hover.": "单击或悬停时显示弹出窗口。",
    "Display the section title on the defined screen size and larger.": "片段标题将显示在定义的屏幕尺寸和更大尺寸上。",
    "Display the slidenav only on this device width and larger.": "仅在此设备宽度和更大的宽度上显示滑动导航。",
    "Display the slidenav outside only on this device width and larger. Otherwise, display it inside.": "仅在此设备宽度和更大的外部显示滑动导航。否则它将显示在里面。",
    "Display the title in the same line as the content.": "在内容的同一行中显示标题。",
    "Display the title inside the overlay, as the lightbox caption or both.": "在叠加层内显示标题，作为灯箱标题或两者皆是。",
    "Display the title inside the panel, as the lightbox caption or both.": "在面板内显示标题，作为灯箱标题或两者皆是。",
    "Displaying the Breadcrumbs": "显示面包屑",
    "Displaying the Excerpt": "显示摘录",
    "Displaying the Mobile Header": "显示移动标题",
    "Divider": "分隔符",
    "Do you really want to replace the current layout?": "你真的想要更换当前的布局吗？",
    "Do you really want to replace the current style?": "你真的想要更换当前的风格吗？",
    "Documentation": "文档",
    "Don't wrap into multiple lines": "不要包裹成多行",
    "Double opt-in": "双重验证登入",
    "Download": "下载",
    "Download Less": "下载Less",
    "Drop Cap": "首字下沉",
    "Dropdown": "下拉",
    "Duration": "持续时间",
    "Dynamic": "动态",
    "Dynamic Condition": "动态条件",
    "Dynamic Content": "动态内容",
    "Easing": "减轻",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Items": "编辑项目",
    "Edit Layout": "编辑布局",
    "Edit Menu Item": "编辑菜单项目",
    "Edit Module": "编辑模块",
    "Edit Settings": "编辑设置",
    "Edit Template": "编辑模板",
    "Element": "元素",
    "Email": "电子邮件",
    "Enable a navigation to move to the previous or next post.": "启用导航移至上一个或下一个帖子。",
    "Enable autoplay": "启用自动播放",
    "Enable click mode on text items": "在文本项上启用点击模式",
    "Enable drop cap": "启用首字下沉",
    "Enable filter navigation": "启用过滤器导航",
    "Enable lightbox gallery": "启用灯箱画廊",
    "Enable map dragging": "启用地图拖动",
    "Enable map zooming": "启用地图缩放",
    "Enable masonry effect": "启用瀑布流效果",
    "Enable masonry layout": "启用瀑布流效果",
    "Enable this option to write custom code based on the jQuery JavaScript library.": "启用此选项可基于jQuery JavaScript库编写自定义代码。",
    "Enabling viewport height on a section that directly follows the header will subtract the header's height from it. On short pages, a section can be expanded to fill the viewport.": "在直接跟在标题后面的片段上启用视区高度，将从其中减去标题的高度。在短页面上，可以展开一个片段以填充浏览器窗口。",
    "Enter a comma-separated list of tags, for example, <code>blue, white, black</code>.": "输入以逗号分隔的标签列表，例如，<code>blue, white, black</code>.",
    "Enter a date for the countdown to expire. Use the <a href=\"https://developer.mozilla.org/en/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Date/parse#ECMAScript_5_ISO-8601_format_support\" target=\"_blank\">ISO 8601 format</a>: <code>YYYY-MM-DDThh:mm:ssTZD</code>, e.g. <code>2017-05-01T22:00:00+00:00</code> (UTC time).": "输入倒计时到期日期。使用<a href=\"https://developer.mozilla.org/en/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Date/parse#ECMAScript_5_ISO-8601_format_support\" target=\"_blank\">ISO 8601 格式</a>：<code>YYYY-MM-DDThh:mm:ssTZD</code>，例如：<code>2017-05-01T22:00:00+00:00</code> (UTC时间)。",
    "Enter a decorative section title which is aligned to the section edge.": "输入与片段边缘对齐的装饰片段标题。",
    "Enter a subtitle that will be displayed beneath the nav item.": "输入将显示在导航项目下方的子标题。",
    "Enter a table header text for the content column.": "输入内容列的表头文本。",
    "Enter a table header text for the image column.": "输入图像列的表头文本。",
    "Enter a table header text for the link column.": "输入链接列的表头文本。",
    "Enter a table header text for the meta column.": "输入元列的表头文本。",
    "Enter a table header text for the title column.": "输入标题列的表头文本。",
    "Enter a width for the popover in pixels.": "以像素为单位输入弹出窗口的宽度。",
    "Enter an optional footer text.": "输入可选的页脚文本。",
    "Enter an optional text for the title attribute of the link, which will appear on hover.": "输入链接的title属性的可选文本，该文本将显示在悬停上。",
    "Enter labels for the countdown time.": "输入倒计时时间的标签。",
    "Enter link to your social profile. A corresponding <a href=\"https://getuikit.com/docs/icon\" target=\"_blank\">UIkit brand icon</a> will be displayed automatically, if available. Links to email addresses and phone numbers, like mailto:info@example.com or tel:+491570156, are also supported.": "输入指向您的社交资料的链接。相应的 <a href=\"https://getuikit.com/docs/icon\" target=\"_blank\">UIkit brand icon</a>  将自动显示（如果有）。还支持指向电子邮件地址和电话号码的链接，例如mailto:info@example.com或tel:+491570156。",
    "Enter or pick a link, an image or a video file.": "输入或选择链接，图像或视频文件。",
    "Enter the author name.": "输入作者姓名。",
    "Enter the cookie consent message. The default text serves as illustration. Please adjust it according to the cookie laws of your country.": "输入cookie同意消息。默认文本用作说明。请根据您所在国家/地区的Cookie法律进行调整。",
    "Enter the horizontal position of the marker in percent.": "输入百分比的标记水平位置。",
    "Enter the image alt attribute.": "输入图像的alt属性。",
    "Enter the replacement string which may contain references. If left empty, the search matches will be removed.": "输入可能包含参考的替换字符串。如果保留为空，则将删除搜索匹配项。",
    "Enter the text for the button.": "输入按钮的文本。",
    "Enter the text for the home link.": "输入主页链接的文本。",
    "Enter the text for the link.": "输入链接的文本。",
    "Enter the vertical position of the marker in percent.": "输入百分比的标记的垂直位置。",
    "Enter your <a href=\"http://kb.mailchimp.com/integrations/api-integrations/about-api-keys\" target=\"_blank\">Mailchimp</a> API key for using it with the Newsletter element.": "输入您的<a href=\"http://kb.mailchimp.com/integrations/api-integrations/about-api-keys\" target=\"_blank\">Mailchimp</a>API密钥，以便将其与Newsletter元素一起使用。",
    "Enter your <a href=\"https://developers.google.com/analytics/\" target=\"_blank\">Google Analytics</a> ID to enable tracking. <a href=\"https://support.google.com/analytics/answer/2763052\" target=\"_blank\">IP anonymization</a> may reduce tracking accuracy.": "输入您的 <a href=\"https://developers.google.com/analytics/\" target=\"_blank\">Google Analytics</a> ID以启用跟踪。<a href=\"https://support.google.com/analytics/answer/2763052\" target=\"_blank\">IP匿名化</a>可能会降低跟踪准确性。",
    "Enter your <a href=\"https://developers.google.com/maps/web/\" target=\"_blank\">Google Maps</a> API key to use Google Maps instead of OpenStreetMap. It also enables additional options to style the colors of your maps.": "输入您的<a href=\"https://developers.google.com/maps/web/\" target=\"_blank\">谷歌地图</a>API密钥使用谷歌地图而不是OpenStreetMap。它还支持其他选项来设置地图颜色的样式。",
    "Enter your <a href=\"https://help.campaignmonitor.com/topic.aspx?t=206\" target=\"_blank\">Campaign Monitor</a> API key for using it with the Newsletter element.": "输入您的<a href=\"https://help.campaignmonitor.com/topic.aspx?t=206\" target=\"_blank\">Campaign Monitor</a>API密钥，以便将其与Newsletter元素一起使用。",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-column</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-column</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-content</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-content</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-footer</code>, <code>.el-author</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-footer</code>, <code>.el-author</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-link</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-link</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-input</code>, <code>.el-button</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-input</code>, <code>.el-button</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-content</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-content</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-link</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-link</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-link</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-link</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-nav</code>, <code>.el-slidenav</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-overlay</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-meta</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-link</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-nav</code>, <code>.el-slidenav</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-overlay</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-meta</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-link</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-nav</code>, <code>.el-slidenav</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-meta</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-link</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-nav</code>, <code>.el-slidenav</code> <code>.el-title</code>, <code>.el-meta</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-link</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-nav</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-meta</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-link</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-nav</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-meta</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-link</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-link</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-link</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-meta</code>, <code>.el-content</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-meta</code>, <code>.el-content</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-meta</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-link</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-meta</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-link</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-link</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-link</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-marker</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-meta</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-link</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-marker</code>, <code>.el-item</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-meta</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-link</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-title</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-title</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-link</code>": "输入您的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-link</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-element</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-meta</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-link</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-element</code>, <code>.el-title</code>, <code>.el-meta</code>, <code>.el-content</code>, <code>.el-image</code>, <code>.el-link</code>",
    "Enter your own custom CSS. The following selectors will be prefixed automatically for this element: <code>.el-section</code>": "输入您自己的自定义CSS。以下选择器将自动为此元素添加前缀：<code>.el-section</code>",
    "Error creating folder.": "创建文件夹出错。",
    "Error deleting item.": "删除项目出错。",
    "Error renaming item.": "重命名项目出错。",
    "Error: %error%": "错误：%error%",
    "Excerpt": "摘抄",
    "Expand One Side": "展开一面",
    "Expand the width of one side to the left or right while the other side keeps within the constraints of the max width.": "将一侧的宽度向左或向右扩展，而另一侧保持在最大宽度的约束范围内。",
    "Expand width to table cell": "将宽度扩展到表格单元格",
    "Extend all content items to the same height.": "将所有内容项扩展到相同的高度。",
    "External Services": "外部服务",
    "Extra Margin": "附加边距",
    "Fifths": "五等分",
    "Fifths 1-1-1-2": "五等分 1-1-1-2",
    "Fifths 1-1-3": "五等分 1-1-3",
    "Fifths 1-3-1": "五等分 1-3-1",
    "Fifths 1-4": "五等分 1-4",
    "Fifths 2-1-1-1": "五等分 2-1-1-1",
    "Fifths 2-3": "五等分 2-3",
    "Fifths 3-1-1": "五等分 3-1-1",
    "Fifths 3-2": "五等分 3-2",
    "Fifths 4-1": "五等分 4-1",
    "Filter": "过滤器",
    "Finite": "有限",
    "First name": "姓",
    "Fix the background with regard to the viewport.": "修复视区的背景。",
    "Fixed-Inner": "内固定",
    "Fixed-Left": "左固定",
    "Fixed-Outer": "外固定",
    "Fixed-Right": "右固定",
    "Folder created.": "文件夹已创建。",
    "Folder Name": "目录名称",
    "Font Family": "字体系列",
    "Footer": "页脚",
    "Force a light or dark color for text, buttons and controls on the image or video background.": "在图像或视频背景上为文本、按钮和控件强制使用浅色或深色。",
    "Force left alignment": "强制左对齐",
    "Form": "表单",
    "Full width button": "全宽按钮",
    "Gallery": "画廊",
    "Gamma": "伽玛",
    "Gap": "间距",
    "General": "常规",
    "Google Analytics": "谷歌分析",
    "Google Fonts": "谷歌字体",
    "Google Maps": "谷歌地图",
    "Gradient": "梯度",
    "Grid": "网格",
    "Grid Breakpoint": "网格断点",
    "Grid Column Gap": "网格列间距",
    "Grid Row Gap": "网格行间距",
    "Grid Width": "网格宽度",
    "Group items into sets. The number of items within a set depends on the defined item width, e.g. <i>33%</i> means that each set contains 3 items.": "将项目分组。集合中的项目数取决于定义的项目宽度，例如：<i>33%</i>表示每组包含3个项目。",
    "Halves": "一半",
    "Header": "页头",
    "Heading": "标题",
    "Headline": "标题",
    "Headline styles differ in font size and font family.": "标题样式的字体大小不同，但也可能带有预定义的颜色、大小和字体。",
    "Height": "高度",
    "hex / keyword": "hex / 关键词",
    "Hide and Adjust the Sidebar": "隐藏和调整侧边栏",
    "Hide marker": "隐藏标记",
    "Hide the Sidebar": "隐藏侧边栏",
    "Hide title": "隐藏标题",
    "Highlight the hovered row": "突出显示悬停的行",
    "Home": "主页",
    "Home Text": "主页文字",
    "Horizontal Center": "水平居中",
    "Horizontal Center Logo": "水平居中Logo",
    "Horizontal Left": "水平居左",
    "Horizontal Right": "水平居右",
    "Hover Box Shadow": "悬停框阴影",
    "Hover Image": "悬停图像",
    "Hover Style": "悬停样式",
    "Hover Transition": "悬停过渡",
    "HTML Element": "HTML元素",
    "Hue": "色调",
    "Icon": "图标",
    "Icon Color": "图标颜色",
    "Icon Width": "图标宽度",
    "If a section or row has a max width, and one side is expanding to the left or right, the default padding can be removed from the expanding side.": "如果某个片段或行具有最大宽度，并且一侧向左或向右扩展，则可以从扩展侧移除默认填充。",
    "If multiple templates are assigned to the same view, the template which appears first is applied. Change the order with drag and drop.": "如果将多个模板分配给同一视图，则将应用第一个出现的模板。通过拖放更改顺序。",
    "If you are creating a multilingual site, do not select a specific menu here. Instead, use the Joomla module manager to publish the right menu depending on the current language.": "如果要创建多语言网站，请不要在此处选择特定菜单。而是使用Joomla模块管理器根据当前语言发布正确的菜单。",
    "Image": "图像",
    "Image Alignment": "图像对齐",
    "Image Alt": "图像Alt",
    "Image Attachment": "图像附件",
    "Image Box Shadow": "图像框阴影",
    "Image Effect": "图像效果",
    "Image Height": "图像高度",
    "Image Margin": "图像边距",
    "Image Orientation": "图像方向",
    "Image Position": "图像位置",
    "Image Size": "图像尺寸",
    "Image Width": "图像宽度",
    "Image Width/Height": "图像宽度/高度",
    "Image/Video": "图片/视频",
    "Images can't be cached. <a href=\"https://yootheme.com/support/yootheme-pro/joomla/file-permission-issues\" target=\"_blank\">Change the permissions</a> of the <code>cache</code> folder in the <code>yootheme</code> theme directory, so that the web server can write into it.": "图像无法缓存。<a href=\"https://yootheme.com/support/yootheme-pro/joomla/file-permission-issues\" target=\"_blank\">更改权限</a>：<code>cache</code>目录位于<code>yootheme</code>主题文件夹，以便Web服务器可以写入它。",
    "Info": "信息",
    "Inherit transparency from header": "从标题继承透明度",
    "Inject SVG images into the page markup so that they can easily be styled with CSS.": "将SVG图像注入页面标记，以便可以轻松使用CSS设置样式。",
    "Inline SVG": "内联SVG",
    "Inline title": "内联标题",
    "Insert at the bottom": "插入底部",
    "Insert at the top": "插入顶部",
    "Inset": "插页",
    "Instead of using a custom image, you can click on the pencil to pick an icon from the icon library.": "您可以单击铅笔按钮从图标库中选择一个图标，而不是使用自定义图像。",
    "Interval": "间隔",
    "Inverse Logo (Optional)": "反色Logo（可选）",
    "Inverse style": "反色风格",
    "Inverse the text color on hover": "在悬停时反转文本颜色",
    "Invert lightness": "反转亮度",
    "IP Anonymization": "IP匿名化",
    "Issues and Improvements": "问题和改进",
    "Item": "项目",
    "Item deleted.": "项目已删除。",
    "Item renamed.": "项目已重命名。",
    "Item Width": "项目宽度",
    "Item Width Mode": "项目宽度模式",
    "Items": "项目",
    "Ken Burns Effect": "肯伯恩斯效应",
    "Label Margin": "标签边距",
    "Labels": "标签",
    "Landscape and portrait images are centered within the grid cells. Width and height will be flipped when images are resized.": "横向和纵向图像在网格单元格中居中。调整图像大小时，将翻转宽度和高度。",
    "Large Screen": "大屏",
    "Large Screens": "大屏幕",
    "Larger padding": "更大填充",
    "Larger style": "更大样式",
    "Last Column Alignment": "末列对齐",
    "Last Modified": "最后修改",
    "Last name": "名",
    "Layout": "布局",
    "Layout Media Files": "布局媒体文件",
    "Lazy load video": "懒加载视频",
    "Lazy Loading": "懒加载中",
    "Left": "居左",
    "Let the navbar stick at the top of the viewport while scrolling or only when scrolling up.": "在滚动或仅在向上滚动时，让导航栏固定在视区顶部。",
    "Library": "布局库",
    "Lightbox": "灯箱",
    "Lightness": "亮度",
    "Limit the content length to a number of characters. All HTML elements will be stripped.": "将内容长度限制为一定数量字符。将删除所有HTML元素。",
    "Link": "链接",
    "link": "链接",
    "Link card": "链接卡",
    "Link image": "链接图",
    "Link overlay": "链接叠加",
    "Link panel": "链接面板",
    "Link Parallax": "链接视差",
    "Link Style": "链接样式",
    "Link Target": "链接目标",
    "Link Text": "链接文本",
    "Link the image if a link exists.": "如果存在链接，则链接图像。",
    "Link the title if a link exists.": "如果存在链接，则链接标题。",
    "Link the whole card if a link exists.": "如果存在链接，则链接整片。",
    "Link the whole overlay if a link exists.": "如果存在链接，则链接整层。",
    "Link the whole panel if a link exists.": "如果存在链接，则链接整面。",
    "Link title": "链接标题",
    "Link Title": "链接标题",
    "Link to redirect to after submit.": "链接提交后重定向。",
    "List": "列表",
    "List Item": "列表项目",
    "List Style": "列表样式",
    "Load jQuery": "加载jQuery",
    "Location": "位置",
    "Logo Image": "Logo图像",
    "Logo Text": "Logo文本",
    "Loop video": "Logo视频",
    "Mailchimp API Token": "Mailchimp API令牌",
    "Main styles": "主样式",
    "Make SVG stylable with CSS": "使用CSS制作SVG样式",
    "Make the header transparent and overlay the page background.": "使标题透明并覆盖页面背景。",
    "Make the header transparent and overlay the section background. Select dark or light text. Note: This only applies, if the section directly follows the header.": "使标题透明并覆盖片段背景。选择深色或浅色文本。注意：仅当该片段直接跟在标题后面时才适用。",
    "Managing Menus": "管理菜单",
    "Managing Modules": "管理模块",
    "Managing Templates": "管理模板",
    "Managing Widgets": "管理小工具",
    "Map": "地图",
    "Mapping Fields": "映射字段",
    "Margin": "边距",
    "Margin Top": "顶边距",
    "Marker": "标记",
    "Marker Color": "标记颜色",
    "Masonry": "瀑布流",
    "Match content height": "匹配内容高度",
    "Match height": "匹配高度",
    "Match Height": "匹配高度",
    "Match the height of all modules which are styled as a card.": "为所有卡片样式，匹配模块高度。",
    "Match the height of all panel elements which are styled as a card.": "为所有卡片样式，匹配面板元素高度。",
    "Match the height of all widgets which are styled as a card.": "为所有卡片样式，匹配小工具的高度。",
    "Max Height": "最大高度",
    "Max Width": "最大宽度",
    "Max Width (Alignment)": "最大宽度（对齐）",
    "Max Width Breakpoint": "最大宽度断点",
    "Media Folder": "媒体文件夹",
    "Menu": "菜单",
    "Menu Style": "菜单样式",
    "Menus": "菜单",
    "Message": "信息",
    "Message shown to the user after submit.": "提交后向用户显示的消息。",
    "Meta": "元",
    "Meta Alignment": "元对齐",
    "Meta Margin": "元边距",
    "Meta Parallax": "元视差",
    "Meta Style": "元样式",
    "Meta Width": "元宽度",
    "Min Height": "元高度",
    "Mind that a template with a general layout is assigned to the current page. Edit the template to update its layout.": "请注意，具有常规布局的模板已分配给当前页面。编辑模板以更新其布局。",
    "Minimum Stability": "最低稳定性",
    "Mobile": "移动",
    "Mobile Logo (Optional)": "移动Logo（可选）",
    "Mode": "模式",
    "Module": "模块",
    "Module Position": "模块位置",
    "Modules": "模块",
    "Move the sidebar to the left of the content": "将侧边栏移动到内容的左侧",
    "Multibyte encoded strings such as UTF-8 can't be processed. Install and enable the <a href=\"http://php.net/manual/en/book.mbstring.php\" target=\"_blank\">Multibyte String extension</a>.": "无法处理多字节编码的字符串，如UTF-8。安装并启用<a href=\"http://php.net/manual/en/book.mbstring.php\" target=\"_blank\">多字节字符串扩展</a>。",
    "Multiple Items Source": "多个项目来源",
    "Mute video": "静音视频",
    "Name": "名称",
    "Navbar": "导航栏",
    "Navbar Style": "导航样式",
    "Navigation": "导航",
    "Navigation Label": "导航标签",
    "Navigation Thumbnail": "导航缩略图",
    "New Layout": "新建布局",
    "New Menu Item": "新建菜单项",
    "New Module": "新建模块",
    "New Template": "新建模板",
    "Newsletter": "通讯",
    "Next-Gen Images": "下一代图像",
    "No %item% found.": "%item% 没有发现。",
    "No critical issues found.": "没有找到危急问题。",
    "No element found.": "找不到元素。",
    "No element presets found.": "找不到预设元素。",
    "No files found.": "找不到文件。",
    "No font found. Press enter if you are adding a custom font.": "找不到字体。如果要添加自定义字体，请按Enter键。",
    "No icons found.": "找不到图标。",
    "No image library is available to process images. Install and enable the <a href=\"http://php.net/manual/en/book.image.php\" target=\"_blank\">GD</a> extension.": "没有图像库可用于处理图像。安装并启用<a href=\"http://php.net/manual/en/book.image.php\" target=\"_blank\">GD</a>扩展程序。",
    "No items yet.": "尚无项目。",
    "No layout found.": "尚无布局。",
    "No Results": "没有结果",
    "No results.": "没有结果。",
    "No source mapping found.": "找不到映射源。",
    "No style found.": "尚无样式。",
    "None": "无",
    "Not assigned": "未分配",
    "Offcanvas Mode": "抽屉模式",
    "Ok": "好",
    "Only available for Google Maps.": "仅适用于谷歌地图。",
    "Only display modules that are published and visible on this page.": "仅显示在此页面上发布并可见的模块。",
    "Only single pages and posts can have individual layouts. Use a template to apply a general layout to this page type.": "只有单个页面和帖子可以具有单独的布局。使用模板将常规布局应用于此页面类型。",
    "Open in a new window": "在新窗口中打开",
    "Open Templates": "打开模板",
    "Open the link in a new window": "在新窗口中打开链接",
    "Opening the Changelog": "打开更新日志",
    "Opening the Post Builder": "使用文章编辑器",
    "Options": "选项",
    "Order": "排序",
    "Order First": "排序优先",
    "Outside Breakpoint": "外部断点",
    "Outside Color": "外部颜色",
    "Overlap the following section": "叠加以下片段",
    "Overlay": "叠加",
    "Overlay Color": "叠加颜色",
    "Overlay Parallax": "叠加视差",
    "Overlay the site": "叠加网站",
    "Override the section animation setting. This option won't have any effect unless animations are enabled for this section.": "覆盖该片段的动画设置。除非为此片段启用了动画，否则此选项无效。",
    "Padding": "填充",
    "Pagination": "分页",
    "Panel": "面板",
    "Panels": "面板",
    "Parallax": "视差",
    "Parallax Breakpoint": "视差断点",
    "Parallax Easing": "视差渐变",
    "Pause autoplay on hover": "悬停时暂停自动播放",
    "Phone Landscape": "手机横屏",
    "Phone Portrait": "手机竖屏",
    "Photos": "照片",
    "Pick": "选择",
    "Pick %type%": "选择 %type%",
    "Pick file": "选择文件",
    "Pick icon": "选择图标",
    "Pick link": "选择链接",
    "Pick media": "选择媒体",
    "Pick video": "选择视频",
    "Placeholder Image": "占位符图片",
    "Play inline on mobile devices": "在移动设备上内联播放",
    "Please install/enable the <a href=\"index.php?option=com_plugins&view=plugins&filter_search=installer%20yootheme\">installer plugin</a> to enable this feature.": "请安装/启用<a href=\"index.php?option=com_plugins&view=plugins&filter_search=installer%20yootheme\">安装程序插件</a>以启用此功能。",
    "Popover": "弹出窗口",
    "Popup max width": "弹出最大宽度",
    "Position": "位置",
    "Position the element above or below other elements. If they have the same stack level, the position depends on the order in the layout.": "将元素定位在其他元素上方或下方。如果它们具有相同的堆栈级别，则位置取决于布局中的顺序。",
    "Position the element in the normal content flow, or in normal flow but with an offset relative to itself, or remove it from the flow and position it relative to the containing column.": "将元素定位在常规内容流中，或相对于常规流自身偏移，或将其从流中移除并相对于包含列偏移。",
    "Position the filter navigation at the top, left or right. A larger style can be applied to left and right navigation.": "将过滤器导航定位在顶部，左侧或右侧。可以将更大的样式应用于左右导航。",
    "Position the meta text above or below the title.": "将元文本放在标题的上方或下方。",
    "Position the navigation at the top, bottom, left or right. A larger style can be applied to left and right navigations.": "将导航定位在顶部，底部，左侧或右侧。可以将更大的样式应用于左右导航。",
    "Post": "发帖",
    "Poster Frame": "海报框架",
    "Preserve color": "保持颜色",
    "Preserve text color": "保留文字颜色",
    "Preserve the text color, for example when using cards.": "保留文本颜色，例如在使用卡片时。",
    "Preserve the text color, for example when using cards. Section overlap is not supported by all styles and may have no visual effect.": "保留文本颜色，例如在使用卡片时。并非所有样式都支持片段重叠，并且可能没有视觉效果。",
    "Preview all UI components": "预览所有UI组件",
    "Primary navigation": "主要导航",
    "Provider": "提供者",
    "Pull content beneath navbar": "拉出导航栏下方的内容",
    "Quantity": "数量",
    "Quarters": "隔间",
    "Quarters 1-1-2": "隔间 1-1-2",
    "Quarters 1-2-1": "隔间 1-2-1",
    "Quarters 1-3": "隔间 1-3",
    "Quarters 2-1-1": "隔间 2-1-1",
    "Quarters 3-1": "隔间 3-1",
    "Quotation": "引文",
    "Ratio": "比例",
    "Recompile style": "重新编译样式",
    "Reject Button Style": "拒绝按钮样式",
    "Reject Button Text": "拒绝按钮文本",
    "Reload Page": "重新加载页面",
    "Remove bottom margin": "删除下边距",
    "Remove bottom padding": "删除下填充",
    "Remove horizontal padding": "删除水平填充",
    "Remove left and right padding": "删除左右填充",
    "Remove left logo padding": "删除左logo填充",
    "Remove left or right padding": "删除左或右填充",
    "Remove Media Files": "删除媒体文件",
    "Remove top margin": "删除上边距",
    "Remove top padding": "删除上填充",
    "Rename": "重命名",
    "Rename %type%": "重命名 %type%",
    "Replace": "替换",
    "Replace layout": "替换布局",
    "Reset": "重置",
    "Reset to defaults": "重置为默认值",
    "Responsive": "响应",
    "Reverse order": "反序",
    "Right": "右",
    "Root": "根",
    "Rotate the title 90 degrees clockwise or counterclockwise.": "顺时针或逆时针旋转标题90度。",
    "Rotation": "旋转",
    "Row": "行",
    "Row Gap": "行间距",
    "Run Time": "播放时间",
    "Saturation": "饱和",
    "Save": "保存",
    "Save %type%": "保存 %type%",
    "Save in Library": "保存于库",
    "Save Layout": "保存布局",
    "Save Style": "保存样式",
    "Save Template": "保存模板",
    "Script": "脚本",
    "Search": "搜索",
    "Search Style": "搜索样式",
    "Section": "片段",
    "Section/Row": "片段/行",
    "Sections will only overlap each other, if it's supported by the style. Otherwise it has no visual effect.": "如果样式支持，则片段将相互重叠。否则它没有视觉效果。",
    "Select": "旋转",
    "Select %item%": "选择 %item%",
    "Select %type%": "旋转 %type%",
    "Select a card style.": "选择卡片样式",
    "Select a content source to make its fields available for mapping. Choose between sources of the current page or query a custom source.": "选择一个内容源，使其字段可用于映射。在当前页面的来源之间进行选择或查询自定义来源。",
    "Select a different position for this item.": "为此项目选择其他位置。",
    "Select a grid layout": "选择网格布局",
    "Select a Joomla module position that will render all published modules. It's recommended to use the builder-1 to -6 positions, which are not rendered elsewhere by the theme.": "选择将呈现所有已发布模块的Joomla模块位置。建议使用builder-1到-6的位置，这些位置不会在主题的其他位置呈现。",
    "Select a panel style.": "选择一种面板样式。",
    "Select a predefined date format or enter a custom format.": "选择预定义的日期格式或输入自定义格式。",
    "Select a predefined meta text style, including color, size and font-family.": "选择预定义的元文本样式，包括颜色、大小和字体系列。",
    "Select a predefined search pattern or enter a custom string or regular expression to search for. The regular expression has to be enclosed between slashes. For example `my-string` or `/ab+c/`.": "选择预定义的搜索模式或输入自定义字符串或正则表达式进行搜索。正则表达式必须放在斜杠之间。例如`my-string` 或`/ab+c/`。",
    "Select a predefined text style, including color, size and font-family.": "选择预定义的文本样式，包括颜色、大小和字体系列。",
    "Select a style for the continue reading button.": "选择继续阅读按钮的样式。",
    "Select a style for the overlay.": "选择叠加层的样式。",
    "Select a transition for the content when the overlay appears on hover.": "当悬停显示叠加层时，为内容选择一个过渡。",
    "Select a transition for the link when the overlay appears on hover.": "当悬停显示叠加层时，为链接选择一个过渡。",
    "Select a transition for the meta text when the overlay appears on hover.": "当悬停显示叠加层时，为元文本选择一个过渡。",
    "Select a transition for the overlay when it appears on hover.": "当悬停显示叠加层时，为叠加层选择一个过渡。",
    "Select a transition for the title when the overlay appears on hover.": "当悬停显示叠加层时，为标题选择一个过渡。",
    "Select a video file or enter a link from <a href=\"https://www.youtube.com\" target=\"_blank\">YouTube</a> or <a href=\"https://vimeo.com\" target=\"_blank\">Vimeo</a>.": "选择视频文件或从<a href=\"https://www.youtube.com\" target=\"_blank\">YouTube</a>或<a href=\"https://vimeo.com\" target=\"_blank\">Vimeo</a>中输入链接。",
    "Select a WordPress widget area that will render all published widgets. It's recommended to use the builder-1 to -6 widget areas, which are not rendered elsewhere by the theme.": "选择一个WordPress窗口小工具区域，用来呈现所有已发布窗口小工具。建议使用builder-1到-6小部件区域，这些区域不会被主题在其他位置呈现。",
    "Select an alternative logo with inversed color, e.g. white, for better visibility on dark backgrounds. It will be displayed automatically, if needed.": "选择具有反色的替代logo，例如白色，在黑暗的背景下更好的能见度。如果需要，它将自动显示。",
    "Select an alternative logo, which will be used on small devices.": "选择一个替代logo，该logo将用于小型设备。",
    "Select an animation that will be applied to the content items when filtering between them.": "选择将在内容项之间切换时应用于内容项的动画。",
    "Select an animation that will be applied to the content items when toggling between them.": "选择将在内容项之间切换时应用于内容项的动画。",
    "Select an image transition.": "选择图像过渡。",
    "Select an image transition. If the hover image is set, the transition takes place between the two images. If <i>None</i> is selected, the hover image fades in.": "选择图像过渡。如果设置了悬停图像，则在两个图像之间进行转换。如果选择<i>None</i>，则悬停图像会淡入。",
    "Select an optional image that appears on hover.": "选择悬停时显示的可选图像。",
    "Select an optional image which shows up until the video plays. If not selected, the first video frame is shown as the poster frame.": "选择在视频播放前显示的可选图像。如果未选择，则第一视频帧显示为张贴帧。",
    "Select header layout": "选择标题布局",
    "Select Image": "选择图像",
    "Select the breakpoint from which the column will start to appear before other columns. On smaller screen sizes, the column will appear in the natural order.": "选择断点，该列将从该断点开始出现在其他列之前。在小屏尺寸上，该列将以自然顺序出现。",
    "Select the color of the list markers.": "选择列表标记的颜色",
    "Select the content position.": "选择内容位置。",
    "Select the filter navigation style. The pill and divider styles are only available for horizontal Subnavs.": "选择过滤器导航样式。选项和分隔器样式仅适用于水平子导航。",
    "Select the form size.": "选择表单大小。",
    "Select the form style.": "选择表单样式。",
    "Select the icon color.": "选择图标的颜色。",
    "Select the image border style.": "选择图像的边框样式。",
    "Select the image box decoration style.": "选择图像的框式样式。",
    "Select the link style.": "选择链接样式。",
    "Select the list style.": "选择列表样式。",
    "Select the list to subscribe to.": "选择要订阅的列表。",
    "Select the marker of the list items.": "选择列表项目的标记。",
    "Select the nav style.": "选择子导航样式。",
    "Select the navbar style.": "选择导航栏样式。",
    "Select the navigation type.": "选择导航类型。",
    "Select the navigation type. The pill and divider styles are only available for horizontal Subnavs.": "选择导航样式。选项和分隔器样式仅适用于水平子导航。",
    "Select the overlay or content position.": "选择叠加层或内容位置。",
    "Select the position of the navigation.": "选择导航的位置。",
    "Select the position of the slidenav.": "选择滑动导航的位置。",
    "Select the position that will display the search.": "选择将显示搜索的位置。",
    "Select the position that will display the social icons. Be sure to add your social profile links or no icons can be displayed.": "选择将显示社交图标的位置。请务必添加社交个人资料链接，否则无法显示图标。",
    "Select the search style.": "选择搜索样式。",
    "Select the slideshow box shadow size.": "选择幻灯片的框阴影大小。",
    "Select the style for the code syntax highlighting. Use GitHub for light and Monokai for dark backgrounds.": "选择代码语法突出显示的样式。使用GitHub作为亮背景，使用Monokai作为暗背景。",
    "Select the style for the overlay.": "选择叠加层的样式。",
    "Select the subnav style.": "选择子导航样式。",
    "Select the SVG color. It will only apply to supported elements defined in the SVG.": "选择SVG颜色。它仅适用于SVG中定义的受支持元素。",
    "Select the table style.": "选择表格样式。",
    "Select the text color.": "选择文字颜色。",
    "Select the text color. If the Background option is selected, styles that don't apply a background image use the primary color instead.": "选择文字颜色。如果选择“背景”选项，则样式不应用背景图像而使用原色。",
    "Select the text color. If the background option is selected, styles that don't apply a background image use the primary color instead.": "选择文字颜色。如果选择“背景”选项，则样式不应用背景图像而使用原色。",
    "Select the title style and add an optional colon at the end of the title.": "选择标题样式并在标题末尾添加可选冒号。",
    "Select the transformation origin for the Ken Burns animation.": "选择肯伯恩斯动画的变换原点。",
    "Select the transition between two slides.": "选择两张幻灯片之间的过渡。",
    "Select the video box decoration style.": "选择视频的盒子装饰样式。",
    "Select the video box shadow size.": "选择视频的框阴影大小。",
    "Select whether a button or a clickable icon inside the email input is shown.": "选择是否显示电子邮件输入中的按钮或可单击图标。",
    "Select whether a message will be shown or the site will be redirected after clicking the subscribe button.": "选择在单击订阅按钮后是显示消息还是重定向站点。",
    "Select whether the modules should be aligned side by side or stacked above each other.": "选择模块是并排排列还是堆叠在一起。",
    "Select whether the widgets should be aligned side by side or stacked above each other.": "选择窗口小工具是并排对齐还是堆叠在一起。",
    "Separator": "分隔符",
    "Serve WebP images": "服务WebP图像",
    "Serving WebP Images": "提供WebP图像",
    "Set a condition to display the element or its item depending on the content of a field.": "设置条件以显示元素或其项目，具体取决于字段的内容。",
    "Set a different link text for this item.": "为此项目设置不同的链接文本。",
    "Set a different text color for this item.": "为此项目设置不同的文本颜色。",
    "Set a fixed width.": "设置固定宽度。",
    "Set a higher stacking order.": "设置更高的堆叠顺序。",
    "Set a large initial letter that drops below the first line of the first paragraph.": "设置一个大的首字母，该字母低于第一段的第一行。",
    "Set a maximum width for the popup.": "设置弹出窗口的最大宽度。",
    "Set a sidebar width in percent and the content column will adjust accordingly. The width will not go below the Sidebar's min-width, which you can set in the Style section.": "设置侧边栏宽度（以百分比表示），内容列将相应调整。宽度不会低于补充工具栏的最小宽度，您可以在“样式”部分中进行设置。",
    "Set an additional transparent overlay to soften the image or video.": "设置额外透明叠加层以柔化图像或视频。",
    "Set an additional transparent overlay to soften the image.": "设置附加透明叠加层以柔化图像。",
    "Set an optional content width which doesn't affect the image if there is just one column.": "设置可选的内容宽度，如果只有一列，则该宽度不会影响图像。",
    "Set an optional content width which doesn't affect the image.": "设置一个可选的内容宽度，该宽度不会影响图像。",
    "Set how the module should align when the container is larger than its max-width.": "当容器大于其最大宽度时，设置模块应如何对齐。",
    "Set light or dark color if the navigation is below the slideshow.": "如果导航位于幻灯片下方，请设置浅色或深色。",
    "Set light or dark color if the slidenav is outside.": "如果滑块位于幻灯片放映之外，请设置浅色或深色。",
    "Set light or dark color mode for text, buttons and controls.": "设置文本、按钮和控件为浅色或深色模式。",
    "Set light or dark color mode.": "设置浅色或深色模式。",
    "Set percentage change in lightness (Between -100 and 100).": "设置亮度的百分比变化（介于-100和100之间）。",
    "Set percentage change in saturation (Between -100 and 100).": "设置饱和度的百分比变化（介于-100和100之间）。",
    "Set percentage change in the amount of gamma correction (Between 0.01 and 10.0, where 1.0 applies no correction).": "设置伽马校正量的百分比变化（介于0.01和10.0之间，其中1.0不应用校正）。",
    "Set the autoplay interval in seconds.": "以秒为单位设置自动播放间隔。",
    "Set the blog width.": "设置博客宽度。",
    "Set the breakpoint from which grid items will stack.": "设置网格单元堆栈的断点。",
    "Set the breakpoint from which the sidebar and content will stack.": "设置边栏和内容堆栈的断点。",
    "Set the button size.": "设置按钮大小。",
    "Set the button style.": "设置按钮样式。",
    "Set the column width for each breakpoint. Mix fraction widths or combine fixed widths with the <i>Expand</i> value. If no value is selected, the column width of the next smaller screen size is applied. The combination of widths should always take the full width.": "设置每个断点的列宽。混合分数宽度或将固定宽度与 <i>Expand</i> 值组合。如果未选择任何值，则应用下一个较小屏幕尺寸的列宽。宽度的组合应始终占全宽。",
    "Set the device width from which the list columns should apply.": "设置设备宽度，列表列对应之。",
    "Set the device width from which the text columns should apply.": "设置设备宽度，文本列对应之。",
    "Set the duration for the Ken Burns effect in seconds.": "设置肯伯恩斯效果的持续时间（以秒为单位）。",
    "Set the height in pixels.": "以像素为单位设置高度。",
    "Set the horizontal position of the element's bottom edge in pixels. A different unit like % or vw can also be entered.": "设置元素底边的水平位置（以像素为单位）。也可以输入其他单位，例如%或vw。",
    "Set the horizontal position of the element's left edge in pixels. A different unit like % or vw can also be entered.": "设置元素左边的水平位置（以像素为单位）。也可以输入其他单位，例如%或vw。",
    "Set the horizontal position of the element's right edge in pixels. A different unit like % or vw can also be entered.": "设置元素右边的水平位置（以像素为单位）。也可以输入其他单位，例如%或vw。",
    "Set the horizontal position of the element's top edge in pixels. A different unit like % or vw can also be entered.": "设置元素顶部边的水平位置（以像素为单位）。也可以输入其他单位，例如%或vw。",
    "Set the hover style for a linked title.": "设置链接标题的悬停样式。",
    "Set the hover transition for a linked image.": "设置链接图像的悬停过渡。",
    "Set the hue, e.g. <i>#ff0000</i>.": "设置色调（例如#ff0000）。",
    "Set the icon color.": "设置图标颜色。",
    "Set the icon width.": "设置图标宽度。",
    "Set the initial background position, relative to the page layer.": "设置相对页面图层的初始背景位置。",
    "Set the initial background position, relative to the section layer.": "设置相对于片段图层的初始背景位置。",
    "Set the initial resolution at which to display the map. 0 is fully zoomed out and 18 is at the highest resolution zoomed in.": "设置显示地图的初始分辨率。 0完全缩小，18处于放大的最高分辨率。",
    "Set the item width for each breakpoint. <i>Inherit</i> refers to the item width of the next smaller screen size.": "设置每个断点的项宽度。<i>Inherit</i>是指下一个较小屏幕尺寸的项目宽度。",
    "Set the link style.": "设置链接样式。",
    "Set the margin between the countdown and the label text.": "设置倒计时和标签文本之间的边距。",
    "Set the margin between the overlay and the slideshow container.": "设置叠加层和幻灯片放映容器之间的边距。",
    "Set the maximum content width.": "设置最大内容宽度。",
    "Set the maximum content width. Note: The section may already have a maximum width, which you cannot exceed.": "设置最大内容宽度。注意：该部分可能已经具有最大宽度，您不能超过该宽度。",
    "Set the maximum header width.": "设置最大标题宽度。",
    "Set the maximum height.": "设置最大高度。",
    "Set the maximum width.": "设置最大宽度。",
    "Set the number of grid columns for each breakpoint. <i>Inherit</i> refers to the number of columns on the next smaller screen size. <i>Auto</i> expands the columns to the width of their items filling the rows accordingly.": "设置每个断点的网格列数。<i>Inherit</i>是指下一个较小屏幕尺寸的列数。",
    "Set the number of list columns.": "设置列表列数。",
    "Set the number of text columns.": "设置文本列数。",
    "Set the padding between sidebar and content.": "在侧边栏和内容之间设置填充。",
    "Set the padding between the overlay and its content.": "在叠加层及其内容之间设置填充。",
    "Set the padding.": "设置填充。",
    "Set the post width. The image and content can't expand beyond this width.": "设置帖子宽度。图像和内容无法扩展到此宽度以外。",
    "Set the search input style.": "选择搜索样式。",
    "Set the size of the column gap between multiple buttons.": "设置多个按钮之间的列间距。",
    "Set the size of the column gap between the numbers.": "设置数字之间的列间距。",
    "Set the size of the gap between between the filter navigation and the content.": "设置过滤器导航和内容之间的间距。",
    "Set the size of the gap between the grid columns and rows.": "设置网格列之间的间距。",
    "Set the size of the gap between the grid columns.": "设置网格列之间的间距。",
    "Set the size of the gap between the grid columns. Define the number of columns in the <a href=\"index.php?option=com_config&view=component&component=com_content#blog_default_parameters\">Blog/Featured Layout</a> settings in Joomla.": "在Joomla中定义<a href=\"index.php?option=com_config&view=component&component=com_content#blog_default_parameters\">博客/特色布局</a>设置中的列数。",
    "Set the size of the gap between the grid rows.": "设置网格行之间的间距。",
    "Set the size of the gap between the image and the content.": "设置图像和内容之间的间距。",
    "Set the size of the gap between the navigation and the content.": "选择导航和内容项之间的间隙宽度。",
    "Set the size of the gap between the social icons.": "设置社交图标之间的间距大小。",
    "Set the size of the gap between the title and the content.": "设置标题和内容之间的间距。",
    "Set the size of the gap if the grid items stack.": "如果网格项目堆叠，则设置间距。",
    "Set the size of the row gap between multiple buttons.": "设置多个按钮之间的行间距。",
    "Set the size of the row gap between the numbers.": "设置数字之间行间距。",
    "Set the slideshow ratio. It's recommended to use the same ratio as the image or video file. Simply use its width and height, e.g. <code>1600:900</code>.": "设定比率。建议使用相同比例的背景图像。只需使用它的宽度和高度，如<code>1600:900</code>。",
    "Set the starting point and limit the number of items.": "设置起点并限制项目数。",
    "Set the top margin if the image is aligned between the title and the content.": "如果图像在标题和内容之间对齐，请设置上边距。",
    "Set the top margin.": "设置上边距。",
    "Set the top margin. Note that the margin will only apply if the content field immediately follows another content field.": "设置上边距。请注意，仅当内容字段紧跟在另一个内容字段后面时，才会应用边距。",
    "Set the velocity in pixels per millisecond.": "设置速度，以每毫秒像素为单位。",
    "Set the vertical container padding to position the overlay.": "设置垂直容器填充以定位叠加层。",
    "Set the vertical margin.": "设置垂直边距。",
    "Set the vertical margin. Note: The first element's top margin and the last element's bottom margin are always removed. Define those in the grid settings instead.": "设置垂直边距。注意：始终删除第一个元素的上边距和最后一个元素的下边距。改为在网格设置中定义它们。",
    "Set the vertical margin. Note: The first grid's top margin and the last grid's bottom margin are always removed. Define those in the section settings instead.": "设置垂直边距。注意：始终删除第一个网格的上边距和最后一个网格的下边距。而是在片段设置中定义它们。",
    "Set the vertical padding.": "设置垂直填充。",
    "Set the video dimensions.": "设置视频尺寸。",
    "Set the width and height for the modal content, i.e. image, video or iframe.": "设置灯箱内容的宽度和高度，例如图像、视频或iframe。",
    "Set the width and height in pixels (e.g. 600). Setting just one value preserves the original proportions. The image will be resized and cropped automatically.": "设置宽度和高度（以像素为单位）（例如600）。仅设置一个值可保留原始比例。图像将自动调整大小并裁剪。",
    "Set the width and height in pixels. Setting just one value preserves the original proportions. The image will be resized and cropped automatically.": "设置宽度和高度（以像素为单位）。仅设置一个值可保留原始比例。图像将自动调整大小并裁剪。",
    "Set the width in pixels. If no width is set, the map takes the full width. If both width and height are set, the map is responsive like an image. Additionally, the width can be used as a breakpoint. The map takes the full width, but below the breakpoint it will start to shrink preserving the aspect ratio.": "以像素为单位设置宽度，例如600。如果未设置宽度，则地图将采用整个宽度并保持高度。或者仅使用宽度来定义地图开始收缩的断点，从而保留纵横比。",
    "Sets": "集合",
    "Setting just one value preserves the original proportions. The image will be resized and cropped automatically, and where possible, high resolution images will be auto-generated.": "仅设置一个值，可保留原始比例。图像将自动调整大小并自动裁剪，并在可能的情况下自动生成高分辨率图像。",
    "Setting the Blog Content": "设置博客内容",
    "Setting the Blog Image": "设置博客图像",
    "Setting the Blog Layout": "设置博客布局",
    "Setting the Blog Navigation": "设置博客导航",
    "Setting the Header Layout": "设置页眉布局",
    "Setting the Minimum Stability": "设定最小稳定性",
    "Setting the Module Appearance Options": "设置模块外观选项",
    "Setting the Module Default Options": "设置模块默认选项",
    "Setting the Module Grid Options": "设置模块网格选项",
    "Setting the Module List Options": "设置模块列表选项",
    "Setting the Module Menu Options": "设置模块菜单选项",
    "Setting the Navbar": "设置导航栏",
    "Setting the Page Layout": "设置页面布局",
    "Setting the Post Content": "设置文章内容",
    "Setting the Post Image": "设置文章图像",
    "Setting the Post Layout": "设置文章布局",
    "Setting the Post Navigation": "设置文章导航",
    "Setting the Sidebar Area": "设置边栏区域",
    "Setting the Sidebar Position": "设置边栏位置",
    "Setting the Source Order and Direction": "设置来源顺序和方向",
    "Setting the Template Loading Priority": "设置模板加载优先级",
    "Setting the Template Status": "设置模板状态",
    "Setting the Top and Bottom Areas": "设置顶部和底部区域",
    "Setting the Top and Bottom Positions": "设置顶部和底部位置",
    "Setting the Widget Appearance Options": "设置小工具外观选项",
    "Setting the Widget Default Options": "设置小工具默认选项",
    "Setting the Widget Grid Options": "设置小工具网格选项",
    "Setting the Widget List Options": "设置小工具列表选项",
    "Setting the Widget Menu Options": "设置小工具菜单选项",
    "Settings": "设置",
    "Show a banner to inform your visitors of cookies used by your website. Choose between a simple notification that cookies are loaded or require a mandatory consent before loading cookies.": "显示横幅以通知访问者您的网站正在使用Cookie。在加载cookie之前，选择加载cookie的简单通知或要求强制许可。",
    "Show a divider between grid columns.": "显示文本列之间的分隔符",
    "Show a divider between list columns.": "在列表列之间显示分隔线。",
    "Show a divider between text columns.": "在文本列之间显示分隔线。",
    "Show a separator between the numbers.": "在数字之间显示分隔符。",
    "Show archive category title": "显示存档类别标题",
    "Show author": "显示作者",
    "Show below slideshow": "显示以下幻灯片",
    "Show button": "显示按钮",
    "Show categories": "显示类别",
    "Show comment count": "显示评论计数",
    "Show comments count": "显示评论计数",
    "Show content": "显示内容",
    "Show Content": "显示内容",
    "Show controls": "显示控件",
    "Show current page": "显示当前页面",
    "Show date": "显示日期",
    "Show dividers": "显示分隔线",
    "Show drop cap": "显示首字下沉",
    "Show filter control for all items": "显示所有项目的过滤器控件",
    "Show home link": "显示首页链接",
    "Show hover effect if linked.": "如果有链接显示悬停效果。",
    "Show Labels": "显示标签",
    "Show link": "显示链接",
    "Show map controls": "显示地图控件",
    "Show name fields": "显示名称字段",
    "Show navigation": "显示导航",
    "Show on hover only": "仅在悬停时显示",
    "Show or hide content fields without the need to delete the content itself.": "显示或隐藏内容字段，而无需删除内容本身。",
    "Show or hide the element on this device width and larger. If all elements are hidden, columns, rows and sections will hide accordingly.": "显示或隐藏此设备宽度及更大的元素。如果所有元素都隐藏，则列、行和片段将相应隐藏。",
    "Show or hide the home link as first item as well as the current page as last item in the breadcrumb navigation.": "在面包屑导航中，将主页链接显示或隐藏为第一项，将当前页面显示或隐藏为最后一项。",
    "Show popup on load": "在加载时显示弹出窗口",
    "Show Separators": "显示分隔符",
    "Show space between links": "显示链接之间的空间",
    "Show Start/End links": "显示开始/结束链接",
    "Show system fields for single posts. This option does not apply to the blog.": "显示单个帖子的系统字段。此选项不适用于博客。",
    "Show system fields for the blog. This option does not apply to single posts.": "显示博客的系统字段。此选项不适用于单个帖子。",
    "Show tags": "显示标签",
    "Show Tags": "显示标签",
    "Show the content": "显示内容",
    "Show the excerpt in the blog overview instead of the post text.": "在博客概述中显示摘录而不是帖子文本。",
    "Show the image": "显示图像",
    "Show the link": "显示链接",
    "Show the menu text next to the icon": "显示图标旁边的菜单文本",
    "Show the meta text": "显示元文本",
    "Show the navigation label instead of title": "显示导航标签而不是标题",
    "Show the navigation thumbnail instead of the image": "显示导航缩略图而不是图像",
    "Show the overlay image": "显示叠加图像",
    "Show the title": "显示标题",
    "Show title": "显示标题",
    "Show Title": "显示标题",
    "Sidebar": "侧边栏",
    "Site": "网站",
    "Size": "尺寸",
    "Slide all visible items at once": "一次滑动所有可见项目",
    "Slidenav": "滑动导航",
    "Slider": "滑块",
    "Slideshow": "幻灯片",
    "Social": "社交",
    "Social Icons": "社交图标",
    "Social Icons Gap": "社交图标间距",
    "Social Icons Size": "社交图标大小",
    "Split the dropdown into columns.": "将下拉列表拆分为列。",
    "Spread": "传播",
    "Stack columns on small devices or enable overflow scroll for the container.": "在小型设备上堆叠列或为容器启用溢出滚动。",
    "Stacked Center A": "堆叠居中A",
    "Stacked Center B": "堆叠居中B",
    "Stacked Center C": "堆叠中心C",
    "Start": "开始",
    "Status": "状态",
    "Stretch the panel to match the height of the grid cell.": "拉伸面板以匹配网格单元的高度。",
    "Style": "样式",
    "Subnav": "子导航",
    "Subtitle": "子标题",
    "Support": "支持",
    "SVG Color": "SVG颜色",
    "Switcher": "切换器",
    "Syntax Highlighting": "语法突出显示",
    "System Check": "系统检查",
    "Table": "表格",
    "Table Head": "表头",
    "Tablet Landscape": "平板横屏",
    "Tags": "标签",
    "Target": "目标",
    "Text": "文本",
    "Text Alignment": "文字对齐",
    "Text Alignment Breakpoint": "文本对齐断点",
    "Text Alignment Fallback": "文本对齐回退",
    "Text Color": "文本颜色",
    "Text Style": "文本样式",
    "The Area Element": "区域元素",
    "The bar at the top pushes the content down while the bar at the bottom is fixed above the content.": "顶部的栏将内容向下推，而底部的栏固定在内容上方。",
    "The builder can only be accessed for the template shown in the preview.": "编辑器只能访问预览中显示的模板。",
    "The builder is not available on this page. It can only be used on pages, posts and categories.": "编辑器在此页面上不可用。它只能用于页面、文章和类别。",
    "The changes you made will be lost if you navigate away from this page.": "如果您离开此页面，您所做的更改将会丢失。",
    "The current PHP version %version% is outdated. Upgrade the installation, preferably to the <a href=\"http://php.net\" target=\"_blank\">latest PHP version</a>.": "当前的PHP版本 %version% 已过时。升级安装，最好升级到<a href=\"http://php.net\" target=\"_blank\">最新的PHP版本</a>。",
    "The height will adapt automatically based on its content. Alternatively, the height can adapt to the height of the viewport. <br><br>Note: Make sure no height is set in the section settings when using one of the viewport options.": "高度将根据其内容自动调整。或者，高度可以适应视区的高度。 <br><br>注意：确保在使用其中一个视区选项时，在片段设置中未设置高度。",
    "The masonry effect creates a layout free of gaps even if grid items have different heights. ": "即使网格单元具有不同的高度，瀑布流效果也会产生无间隙的布局。 ",
    "The module maximum width.": "模块最大宽度。",
    "The page has been updated by %modifiedBy%. Discard your changes and reload?": "该页面已由%modifiedBy%更新。放弃更改并重新加载？",
    "The page your are currently editing has been updated by %modified_by%. Saving your changes will overwrite the previous changes. Do you want to save anyway or discard your changes and reload the page?": "您当前正在编辑的页面已由%modified_by%更新。保存更改将覆盖以前的更改。您是想保存还是放弃更改并重新加载页面？",
    "The parallax effect moves single grid columns at different speeds while scrolling. Define the vertical parallax offset in pixels.": "视差效果在滚动时以不同的速度移动单个网格列。以像素为单位定义垂直视差偏移。",
    "The Position Element": "位置元素",
    "The RSFirewall plugin corrupts the builder content. Disable the feature <em>Convert email addresses from plain text to images</em> in the <a href=\"index.php?option=com_rsfirewall&view=configuration\" target=\"_blank\">RSFirewall configuration</a>.": "RSFirewall插件会破坏构建器内容。在<a href=\"index.php?option=com_rsfirewall&view=configuration\" target=\"_blank\">RSFirewall配置</a>中禁用<em>将电子邮件地址从纯文本转换为图像</em>功能。",
    "The SEBLOD plugin causes the builder to be unavailable. Disable the feature <em>Hide Edit Icon</em> in the <a href=\"index.php?option=com_config&view=component&component=com_cck\" target=\"_blank\">SEBLOD configuration</a>.": "SEBLOD插件导致编辑器不可用。禁用<a href=\"index.php?option=com_config&view=component&component=com_cck\" target=\"_blank\">SEBLOD配置</a>中的功能<em>隐藏编辑图标</em>。",
    "The slideshow always takes up full width, and the height will adapt automatically based on the defined ratio. Alternatively, the height can adapt to the height of the viewport. <br><br>Note: Make sure no height is set in the section settings when using one of the viewport options.": "幻灯片放映始终占据整个宽度，高度将根据定义的比例自动调整。或者，高度可以适应视区的高度。 <br><br>注意：确保在使用其中一个视区选项时，在片段设置中未设置高度。",
    "The width of the grid column that contains the module.": "包含模块的网格列的宽度。",
    "The YOOtheme Installer Plugin, which enables <span class=\"uk-text-nowrap\">1-click</span> updates, is disabled or missing. Enable the <a href=\"index.php?option=com_plugins&view=plugins\" target=\"_blank\">YOOtheme Installer</a> plugin or reinstall the theme package.": "YOOtheme安装程序插件，启用<span class=\"uk-text-nowrap\">一键</span>更新，已被禁用或丢失。启用<a href=\"index.php?option=com_plugins&view=plugins\" target=\"_blank\">YOOtheme安装</a>插件或重装主题包。",
    "The YOOtheme Pro theme folder was renamed breaking essential functionality. Rename the theme folder back to <code>yootheme</code>.": "YOOtheme Pro主题文件夹已重命名，这会破坏基本功能。将主题文件夹重命名为<code>yootheme</code>。",
    "Thirds": "三分",
    "Thirds 1-2": "三分 1-2",
    "Thirds 2-1": "三分 2-1",
    "This folder stores images that you download when using layouts from the YOOtheme Pro library. It's located inside the Joomla images folder.": "此文件夹存储使用YOOtheme Pro库中的布局时下载的图像。它位于Joomla图像文件夹内。",
    "This is only used, if the thumbnail navigation is set.": "设置了缩略图导航时，才使用此选项。",
    "This layout includes a media file which needs to be downloaded to your website's media library. |||| This layout includes %smart_count% media files which need to be downloaded to your website's media library.": "此布局包括需要下载到您网站的媒体库的媒体文件。 ||||此布局包含%smart_count%媒体文件，需要将其下载到您网站的媒体库。",
    "This option doesn't apply unless a URL has been added to the item.": "除非已将URL添加到项目，否则此选项不适用。",
    "This option is only used if the thumbnail navigation is set.": "设置了缩略图导航时，才使用此选项。",
    "Thumbnail Inline SVG": "缩略图内联SVG",
    "Thumbnail SVG Color": "缩略图SVG颜色",
    "Thumbnail Width/Height": "缩略图宽度/高度",
    "Thumbnail Wrap": "缩略图包裹",
    "Thumbnails": "缩略图",
    "Thumbnav Inline SVG": "缩略导航内联SVG",
    "Thumbnav SVG Color": "缩略导航SVG颜色",
    "Thumbnav Wrap": "缩略导航包裹",
    "Title": "标题",
    "title": "标题",
    "Title Decoration": "标题装饰",
    "Title Margin": "标题边距",
    "Title Parallax": "标题视差",
    "Title Style": "标题样式",
    "Title styles differ in font-size but may also come with a predefined color, size and font.": "标题样式的字体大小不同，但也可能带有预定义的颜色、大小和字体。",
    "Title Width": "标题宽度",
    "To Top": "返回顶部",
    "Toolbar": "工具栏",
    "Top": "顶部",
    "Top, bottom, left or right aligned images can be attached to the panel edge. If the image is aligned to the left or right, it will also extend to cover the whole space.": "顶部、底部、左侧或右侧对齐的图像可以附加到卡片的边缘。如果图像向左或向右对齐，它也将延伸以覆盖整个空间。",
    "Top, left or right aligned images can be attached to the panel edge. If the image is aligned to the left or right, it will also extend to cover the whole space.": "顶部、左侧或右侧对齐的图像可以附加到卡片的边缘。如果图像向左或向右对齐，它也将延伸以覆盖整个空间。",
    "Touch Icon": "触摸图标",
    "Transition": "过渡",
    "Transparent Header": "透明标题",
    "Type": "类型",
    "Updating YOOtheme Pro": "更新YOOtheme Pro",
    "Upload": "上传",
    "Upload a background image.": "上传背景图片。",
    "Upload an optional background image that covers the page. It will be fixed while scrolling.": "上传可选背景图像覆盖页面。它将在滚动时固定。",
    "Upload Layout": "上传布局",
    "Upload Preset": "上传预设值",
    "Upload Style": "上传风格",
    "Use a numeric pagination or previous/next links to move between blog pages.": "使用数字分页或上一页/下一页链接导航博客页面。",
    "Use an optional minimum height to prevent images from becoming smaller than the content on small devices.": "使用可选最小高度，防止图像变得小于小型设备上的内容。",
    "Use an optional minimum height to prevent the slider from becoming smaller than its content on small devices.": "使用可选最小高度，防止滑块变得小于小型设备上的滑块。",
    "Use an optional minimum height to prevent the slideshow from becoming smaller than its content on small devices.": "使用可选最小高度，防止幻灯片变得小于小型设备上的幻灯片内容。",
    "Use as breakpoint only": "仅用作断点",
    "Use double opt-in.": "使用双重验证。",
    "Use excerpt": "使用摘录",
    "Use the background color in combination with blend modes, a transparent image or to fill the area if the image doesn't cover the whole page.": "如果图像未覆盖整个页面，请将背景颜色与混合模式、透明图像结合使用，或填充区域。",
    "Use the background color in combination with blend modes, a transparent image or to fill the area, if the image doesn't cover the whole section.": "如果图像未覆盖整个片段，请将背景颜色与混合模式、透明图像结合使用，或填充区域。",
    "Use the background color in combination with blend modes.": "将背景颜色与混合模式结合使用。",
    "Users": "用户",
    "Using Advanced Custom Fields": "使用高级自定义字段",
    "Using Content Fields": "使用内容字段",
    "Using Content Sources": "使用内容来源",
    "Using Custom Fields": "使用自定义字段",
    "Using Custom Post Type UI": "使用自定义帖子类型界面",
    "Using Custom Post Types": "使用自定义帖子类型",
    "Using Custom Sources": "使用自定义来源",
    "Using Dynamic Conditions": "使用动态条件",
    "Using Images": "使用图像",
    "Using Links": "使用链接",
    "Using Menu Locations": "使用菜单定位",
    "Using Menu Positions": "使用菜单位置",
    "Using Module Positions": "使用模块位置",
    "Using Multiple Items Sources": "使用多个项目来源",
    "Using Page Sources": "使用页面源",
    "Using Powerful Posts Per Page": "每页都使用强力文章",
    "Using Related Sources": "使用相关来源",
    "Using the Before and After Field Options": "使用前和后字段选项",
    "Using the Builder Module": "打开编辑器模块",
    "Using the Builder Widget": "打开编辑器小工具",
    "Using the Categories and Tags Field Options": "使用类别和标签字段选项",
    "Using the Content Field Options": "使用内容字段选项",
    "Using the Content Length Field Option": "使用内容长度字段选项",
    "Using the Contextual Help": "使用上下文帮助",
    "Using the Date Format Field Option": "使用日期格式字段选项",
    "Using the Device Preview Buttons": "使用设备预览按钮",
    "Using the Dropdown Menu": "使用下拉菜单",
    "Using the Footer Builder": "使用页脚编辑器",
    "Using the Media Manager": "使用媒体管理器",
    "Using the Menu Module": "使用菜单模块",
    "Using the Menu Widget": "使用菜单小工具",
    "Using the Meta Field Options": "使用元字段选项",
    "Using the Page Builder": "使用文章编辑器",
    "Using the Search and Replace Field Options": "使用搜索和替换字段选项",
    "Using the Sidebar": "使用边栏",
    "Using the Tags Field Options": "使用标签字段选项",
    "Using the Teaser Field Options": "使用预告片字段选项",
    "Using the Toolbar": "使用工具栏",
    "Using the Unsplash Library": "使用无启动库",
    "Using Toolset": "使用工具集",
    "Using Widget Areas": "使用小工具区域",
    "Using WordPress Category Order and Taxonomy Terms Order": "使用WordPress类别顺序和分类术语顺序",
    "Using WordPress Popular Posts": "使用WordPress热门帖子",
    "Value": "值",
    "Velocity": "速度",
    "Version %version%": "版本 %version%",
    "Vertical Alignment": "垂直对齐",
    "Vertical navigation": "垂直导航",
    "Vertically align the elements in the column.": "垂直对齐列中的元素。",
    "Vertically center grid items.": "垂直居中网格项。",
    "Vertically center table cells.": "垂直居中表格单元格。",
    "Vertically center the image.": "垂直居中图像。",
    "Vertically center the navigation and content.": "垂直居中导航和内容。",
    "Video": "视频",
    "Videos": "视频",
    "View Photos": "查看照片",
    "Viewport": "视区",
    "Visibility": "可见性",
    "Visible on this page": "在此页面上可见",
    "Visual": "视觉",
    "WebP image format isn't supported. Enable WebP support in the <a href=\"http://php.net/manual/en/image.installation.php\" target=\"_blank\">GD extension</a>.": "不支持WebP图像格式。在<a href=\"http://php.net/manual/en/image.installation.php\" target=\"_blank\">GD扩展</a>中启用WebP支持。",
    "Website": "网站",
    "When using cover mode, you need to set the text color manually.": "使用封面模式时，需要手动设置文本颜色。",
    "Whole": "整个",
    "Widget": "小工具",
    "Widget Area": "小工具区",
    "Width": "宽度",
    "Width and height will be flipped accordingly, if the image is in portrait or landscape format.": "如果图像是纵向或横向格式，则相应地翻转宽度和高度。",
    "Width/Height": "宽度/高度",
    "YOOtheme API Key": "YOOtheme API密钥",
    "YOOtheme Help": "YOOtheme帮助",
    "YOOtheme Pro is fully operational and ready to take off.": "YOOtheme Pro已全面就绪并准备雄起。",
    "YOOtheme Pro is not operational. All critical issues need to be fixed.": "YOOtheme Pro无法使用。所有危急问题都需要修复。",
    "YOOtheme Pro is operational, but there are issues which need to be fixed to unlock features and improve performance.": "YOOtheme Pro可以运行，但是需要解决一些问题才能解锁功能并提高性能。",
    "Zoom": "缩放"
}